Netflix 有咩記錄片好睇 請推介

我睇完Tiger King了 好正
有冇其他？

sex education

game changer

lm

documentary...

How to make a murderer

呢套好似唔係紀錄片

Chef’s table

都唔係記錄片

WW2

Don't fuck with cats. 3集only

街邊有食神—>幾感動㗎

走進世界各式天牢

Ted Bundy Tapes

潛水片
Diving into the unknown

F1 不過本身有睇開知道背景會好d

China hustle

講美國上市既中資妖股

Wild wild country

我睇完先開始接觸f1

evil genius
the keepers
gregory
unabomber: In His Own Words
Killer Inside: The Mind of Aaron Hernandez

睇緊
依個好睇

American girl

Community

america factory 講支那老細係美國做生意

街邊有食神冇乜探討煮食方面嘅知識，主要focus 廚師自己嘅故事。
我自己就鍾意啊賢拜師多過街邊有食神

tiger king

our planet
night on earth

美國工廠

瑜伽大師魔x

二戰彩色版

F1 Formula

係啊 但當小人物故事咁睇 有幾集都好感動

喂正呀喂
依個真係學到野

天才惡魔：薄餅炸彈客

新特難

Icarus 伊卡洛斯

Chasing Coral 追逐珊瑚

Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom 凜冬烈火：烏克蘭自由之戰
The China Hustle 強國救世夢
American Factory 美國工廠
The Keepers 守護者

Icarus 伊卡洛斯
Chasing Coral 追逐珊瑚
Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom 凜冬烈火：烏克蘭自由之戰
The China Hustle 強國救世夢
American Factory 美國工廠
The Keepers 守護者

wild wild country

An American dream
Trump trump 既發跡史

黑暗的一天：墨西哥學生擄殺案講一班墨西哥學生唔見左 攝製隊重組返成件事係點 睇到好唔開心
美國殺人狂訪談錄 講Ted Bundy 有樣有學歷既連環殺手

Fyre
神棍搞音樂會 最後搞到變真人版Pubg
笑到仆街 真心推薦

The Dawn wall 好睇！

American Vandal偽紀錄片笑到仆街

呢套個結局都幾慘佢繼續呃人搵食 繼續搞啲女導師

佢去左西班牙

Btw 睇親佢企係個女人個身上面個幕都覺得唔舒服

Documentary

ted bundy呢套都好睇

阿賢去街市好睇d 拜師太賣廣告feel

去街巿我睇左兩集，因為太少講煮食果方面技巧

係 基本係講不同檔販嘅故事